[文滙]勇武派想休息 連登仔之間開撕了!

【文匯網訊】據香港中通社報道，近日，有人在暴徒聚集地「連登」社區發帖提議讓勇武派休息半個月，引起「連登仔」激烈討論。此人發帖稱，經過連日「奮戰」，勇武派「手足」在生理上急需要休息，提議網絡「吹風」至少讓他們休息半個月，為了不引起歧義，他特地強調這不是要放棄「抗爭」。然而，他的呼籲並未得到大多數人的積極響應，有人質疑他的身份，更有評論大罵他這是「擾亂軍心」，還有人「一針見血」地點出：這是冬天來了就變懶了嗎?
自11月17日起，黑衣暴徒佔領港理大已有十天。香港理工大學於11月26日下午1點發佈聲明稱，校方派出的協助小組已完成4棟大樓的搜尋工作，暫時未發現有留守人士。
暴徒的瘋狂行動逐漸趨於平息，網絡上開始出現請求讓「戰鬥」在「前線」的勇武派休息休息的呼聲。有人在暴徒聚集地「連登社區」發帖稱：經過連日「激戰」，「前線」勇武派身體已是極度疲憊，走路都一拐一拐的，急需要休息療養，他呼籲，請至少讓他們休息半個月。擔心被罵「偷懶」，他還強調自己是真勇武。

該帖子一出，立馬有人提出反對，還諷刺發帖人是「冷氣軍師」，意思就是吹着冷氣不「上場」，成天瞎指揮的人。

有人大罵，當下正值「士氣高漲」，要繼續搞大「黃色經濟圈」，要開始針對性搞破壞，而他這時候要勇武派休息就是「擾亂軍心」。

更有人發出「靈魂一問」：是不是冬天到了，人都越變越懶了?

號召勇武派「趁熱打鐵」向前衝，不要半路停下休息的聲音在評論區「狂轟亂炸」，這使得原本是勇武派的一部分人開始心生不滿，他們抱怨道：不讓休息，妳當我們是鐵人嗎?

然而，有「連登仔」確實認為勇武派就應該是「鐵人」，甚至還要召喚出「超級勇武」出來。

主張勇武派繼續「奮戰」的與主張「放過」勇武派的在帖子下面掐起了架。有人看到這一幕後表示，這說明「兵力」不足，「抗爭」無望，不如投降。

事實上，勇武派被逼「上場」並不是頭一回。在港理工事件中，就發生過有暴徒想自願投降、走出校園，卻被同夥逼着「堅守陣地」的事情。

11月18日，數十名理大暴徒企圖棄械逃走時，在科學館外被捕。 （大公報圖片）

據香港警察公共關系科總警司郭嘉銓11月19日透露，港理工校園暴亂事件中，曾有暴徒自己不願承擔後果，威嚇自願離開的人，要其他人跟着一起繼續犯錯。還有暴徒向理工大學校園不同出入口投擲汽油彈，危害想離開校園者的安全。
網上流傳的一段短片可見，一名身穿黃色外套的疑似中學生，接受勸喻投降準備離開時，即被多人阻止，大叫「齊上齊落呀」，又舞動手上一支球棒，更一度衝上前出手拉扯，企圖將對方拉回「陣營」，但事主顯得並不情願，最終成功離開。
責任編輯：林犀

林閪

佢當連登係大台？

開撕????飲啤酒果個???

垃圾級分化
記住呀 大公文匯記者 你地畀點過相係制裁名單架

給開司一罐

啤酒

on9文匯報

mon po 撚是是但但睇兩個po就算
鳩寫就交貨
佢地慣左冇任何異議見到一兩個有反對聲音嘅PO
已經打撚哂飛機，以為分化成功
完全唔知連登日鳩日都係咁

連登社區係咩嚟

點建大公文匯咁耐無人裝修